歡迎各位巴打解答以下難題

127
896
345

1－9單數有5個，雙數有4個
兩個數相加一定要單加雙，所以單數一定要放四角同中間，雙數放其餘四個位
所以排好後，最大可能值就係9+8+7+5

咁答案係咩

唔識自己計埋佢？

Yes

1 2 6 3 4?

係，加埋佢啦

Thanks